按照第三波來臨...第四波來臨日期係...

幾時？？？有冇人推算到？

下年立法會換屆前

10月2 過埋國慶

正 我估10/10 前